<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="mp_community_selection">
		<text>Выбор группировки</text>
	</string>
	<string id="rp_team_1_name">
		<text>Бандиты</text>
	</string>
	<string id="rp_team_2_name">
		<text>«Долг»</text>
	</string>
	<string id="rp_team_3_name">
		<text>Учёные</text>
	</string>
	<string id="rp_team_4_name">
		<text>«Свобода»</text>
	</string>
	<string id="rp_team_5_name">
		<text>Наёмники</text>
	</string>
	<string id="rp_team_6_name">
		<text>Военные</text>
	</string>
	<string id="rp_team_7_name">
		<text>«Монолит»</text>
	</string>
	<string id="rp_team_8_name">
		<text>Одиночки</text>
	</string>
	<string id="rp_team_9_name">
		<text>«Чистое небо»</text>
	</string>
	<string id="rp_team_1_desc">
		<text>Представители криминального мира, пришедшие в Зону по разным причинам: заработать на продаже артефактов, скрыться от закона, купить или продать оружие. В Зоне много подобного элемента уровнем от шпаны до серьёзных уголовников. В большинстве своём объединены в банды. Хотя единой бандитской организации в Зоне до сих пор нет. Сильно докучают рядовым сталкерам.</text>
	</string>
	<string id="rp_team_2_desc">
		<text>Военизированная группировка. Её члены живут по чёткому воинскому уставу, отличается достаточно жёсткой дисциплиной и воинской атрибутикой. В группировке существуют разделения бойцов на воинские звания. Идеология группировки строится на защите мирного человечества от опасностей Зоны. «Долг» занимается внутренними проблемами Зоны: уничтожение мутантов и бандитов.</text>
	</string>
	<string id="rp_team_3_desc">
		<text>Совокупность научных групп, действующих на территории Зоны. Единой группировкой их назвать можно только условно, действуют отдельные группы учёных, посланных правительством для изучения. Имеют исследовательскую мобильную лабораторию в окрестностях «Юпитера».</text>
	</string>
	<string id="rp_team_4_desc">
		<text>Анархисты Зоны. Исповедуют идею о том, что Зона - заповедник неограниченной свободы для всех, поэтому законы, правила и условности внешнего мира здесь теряют силу. Их девиз таков: «Делай, что хочешь, только не мешай другим». Борются против попыток взять Зону под контроль, а также против клана наёмников.</text>
	</string>
	<string id="rp_team_5_desc">
		<text>Искатели приключений и головорезы со всего мира, не гнушающиеся никакой, даже самой грязной, работой. Девиз логичен и предсказуем: «Деньги не пахнут». До тех пор, пока за артефакты хорошо платят, наёмники будут бороться за контроль над их месторождениями. Экипированы в основном стрелковым вооружением западного производства.</text>
	</string>
	<string id="rp_team_6_desc">
		<text>Солдаты, прошедшие после опыта службы в Зоне специальную подготовку, или сталкеры, подписавшие контракт с армией. Обычно снабжаются большим количеством вспомогательной аппаратуры и хорошо вооружены. В основном используются для изучения причин и последствий катастрофы, а также занимаются картографированием Зоны. Могут ходить как поодиночке, так и группами.</text>
	</string>
	<string id="rp_team_7_desc">
		<text>Группировка, скорее напоминающая религиозную секту. Её члены верят, что в центре Зоны покоится эволюционный кристалл – Монолит — неземного происхождения. Большинство сталкеров презирают адептов «Монолита», считая их помешанными. Со времени своего образования группа препятствует продвижению сталкеров к центру Зоны, мотивируя это недобрыми намерениями последних в отношении Монолита.</text>
	</string>
	<string id="rp_team_8_desc">
		<text>Сталкеры, исследующие Зону в одиночку. Таких большинство, поскольку членство в группировке отбирает драгоценное время, тем самым уменьшая заработок; кроме того, некоторые просто по натуре своей склонны к одиночеству и независимости.</text>
	</string>
	<string id="rp_team_9_desc">
		<text>Мирная группировка, члены которой не бойцы, а исследователи, оружием пользуются только для самозащиты. Их основные цели — изучать Зону и поддерживать в ней равновесие. Часть сталкеров «Чистого Неба» не прочь Зону и уничтожить, но ограничиваются лишь высказываниями вслух.</text>
	</string>
</string_table>
